入黎傾下lunxury/designer brand

近排除左gucci好hit 之外巴絲仲有咩正貨推介

上星期買左呢兩件

巴黎世家今年D野都好撚正

每季都有買